港鐵封站 發言人: 市民可選擇其他交通工具

荃灣去屯門公園有60M
美孚去屯門公園有60X
黃大仙去屯門公園有61X
沙田去屯門公園有263
上水去屯門公園有44小巴
灣仔去屯門公園有961

721 811 831 新屋嶺

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

Push

講到無咗條鐵都無影響咁，廢咗條鐵佢啦

銅鑼灣可坐 962

汁左佢啦！

係962x
962 0900 開尾班車